新垣結衣vs堀北真希

結衣正評
堀北負評
堀北：

結衣：

你唔悶我都悶啦

咁堀北真係冇人提
我覺得堀北種靚係氣質上
成日覺得佢有氣牆
唔似結衣果種平易近人

呃正皮

淨係睇過野豬妹叫我可以點揀

9:6點睇

唉

結衣完勝啦，無可比性，只有長澤可以一戰，不過呢期都係輸比結衣

唔好攪佢啦
真希乖乖女黎
真希唔係美女型,可愛亦唔算好高
氣質上好溫柔
但純樣,只要睇過佢兩個上綜藝
就知結衣係sharp好多

真希做老婆
結衣做情婦

咪撚玩啦，結衣做老婆就夠了

真希對眼埋到有啲鬥雞
都係結衣bb最正

真希心地好又賢良淑德做老婆一流
結衣用黎玩弄比較適合

結衣啦

堀北比人瘋狂中出緊喇

結衣
絲都覺得佢正

結衣

啱啱先係醫院生完仔咋，未坐完月咁快又要中出

結衣一笑個心好似溶咗咁

以前有報導話堀北喺鏡頭外係好少講嘢 同共事嘅人都係一句起幾句止咁 或者真係內向搞到有距離感

留名